元朗要人！！！元朗要人！！！元朗要人！！！元朗要人！！！

立場姐姐被打

2303 往紅磡方向西鐵唔停元朗